今日浸大演藝遊行既入一入黎

今日行到六點至八點左右，有位女仔細細粒既女仔(其實佢唔係浸大 不過係附近)。
我想講，好多謝你帶頭叫左咁耐，你帶住我地成班遊行人士叫左成個鐘，叫到把聲都沙埋，真係好配服你，想同你講聲：辛苦曬
我估冇咩人好似你咁有毅力既人真係好難得。
冇你，我估大家冇咁落力叫口號。
所以，真係辛苦曬。

當然另一位羅住把扇扮大聲公，叫得好大聲既浸大演藝絲打，你都辛苦曬了。

利申：我就係叫惡法做立法個位巴打

push